因連儂而失焦

而加廢老同我哋打返遊擊
吼我哋人少就拆牆，打人
日日新聞就去咗打人廢老身上

我知大家都盡緊自己力所能及既事，𠵱少少事都做唔到既話個心更無力更難受，大家都已經忍夠受夠，寸步都唔想再讓

但係咪要諗返我哋初衷，我哋盤大局，𠵱家百幾樣嘢殺到埋身，需唔需要分配力量去其他戰線?
我衷心多謝出心出力整連儂牆既真香港人，連儂絕對有發揮佢既效用
只係此一時彼一時，連儂風開始受到太多關注，係咪要有所取捨?又或改變形式?
最後，前線做既一切決定我都尊重，多謝大家入嚟聽我廢嗡